鍵騎平安夜會唔會去cu報佳音？

三大名氣 嶺大分數 啦啦啦啦啦 啦啦啦啦

CU 今年 嶺大分數
CU 今年 三大名氣
CU 垃圾 廢物工程
and a 垃圾御理

得御理2個字岩音

CU Engine 仔

名氣同御理押韻 cls

一唔一齊去報佳音

組團

老婆去，我去

其實唔止今年

講起對卷
hhm真係串過馬撚

回錯post

騎囝成日捕住我d post

騎仔：小馬姐姐

鍵：御理黑帶三段，不了。